有無人同我一樣好鍾意網上撩絲打 但現實唔敢

因為網上佢地唔知我生到咁樣衰
可以盡情咁性搔擾啲絲打
但現實就不了 應該會俾人報警

連登冇絲打

有 我

我現實日日畀無數絲打撩
出於報復心態我先係網絡世界撩番佢地轉頭

如果當年你唔係係鴨脷洲出世
你成就應該=吳彥祖